星期六暴動，今晚快啲沽期指!

6月9下一個交易日 恆指升600點

6月9係和平
6月12暴動恆指跌480

星期六暴動

7300同7500都夠做啦
使咩下下沽期指咁狠

丁蟹

最怕連丁蟹資格都無
一出場就死

比中共夾死

星期六20號暴徒遊行,真係好恐怖,快d宵禁啦

班暴徒

人地係話星期六呀
睇清楚未

咪on9
次次遊行完都大升